★角吾角火車頭系岐視毒撚嘅食物★

一碗咁大，一個人又食吾晒，二條男男些牙又太gay
利申:岩岩先同老婆仔些牙泥
見到兩條毒撚 有感而發

咁快有條毒撚負皮

角牙
恰9禾
屌佢老母拉

樓豬好虧 一個人食唔晒 港女先要些牙架咋